陳雲：泛民偽港獨僭越上帝，禮崩樂壞，是撒旦行為。

陳雲：泛民偽港獨僭越上帝，禮崩樂壞。華人說感謝老天爺，西人說榮耀歸於上帝。他們如有半點上帝信仰，就不會寫榮光歸香港的歌名和歌詞。
僭越上帝是撒旦行為，也就是深層國家要香港人自高自大，成為撒旦信徒，與共產黨歸於同一陣營。
你可以說我是誇張，你繼續唱囉。看看皇天上帝如何看待你。

咁多9up 即係形勢大好
形勢差先講認真野

佢唔抵得自己首城邦會戰勝歸來有競爭對手
認真講其實兩首歌都幾好聽嘅......

又開始詛咒香港人

老師又無食藥了

認真，好心填詞人改下啲歌詞，首歌又難唱，啲詞又僭越

民主會戰勝歸來正氣D囉
城邦都係有少少膠味

邊個再POST 陳雲, 即時完全封鎖

又冇食藥

言下之意陳雲真港獨？

好撚煩

唱左幾年都無人識好心叫佢收收皮先
人地幾日就全香港都有反應啦

城邦係花柳台作出黎串陳雲 不過弄巧反拙既on9野

其實連隻曲都要改，成首耶教歌咁

同777一樣

呢個世界無上帝

《香港城邦歌》 作曲、編曲︰壹熾 作詞︰陳雲

皇皇香港，育我長我地方。 皇皇香港，歷劫不動城邦。
華英並茂，古今交集，流芳百世有我承當。
九七風霜，淪落蠻荒，美好家園一朝喪！
同道奮起，鐵馬金戈，摧碎離地賣國奸賊黨！
刀劍伸張，光芒萬丈，妖魔驅逐不許還鄉。
攜我少長，復我河山，四海縱橫大國邦。
修我水土，築我門牆，國土千秋萬世永無疆。
皇皇香港，育我長我地方。
皇皇香港，歷劫不動城邦。

共產黨咪就係冇信仰(唯物)先乜都做得出

認同

但已經上咗神枱